誰是誰非睇記者企邊邊就知

示威者點對記者?
警察點對記者?